Zij werd een eerste klas _enculeuse_.
Al gauw gebeurd dat mijn zussen wisten van de andere genieten van me en dat eindigde in hun naar beneden glijden vanaf hun zolderkamer, waar zowel sliepen in hetzelfde bed, naar mijn kamer en we hadden een heerlijk neukt en dubbele gamahuching.
Ann was veruit de beste en de meest wellustige fuck, maar weinig Jane had een zekere charme van jeugd en ook van frisheid, die kreeg een billijk aandeel van mijn gunsten.
We hebben dit een paar weken tot gebruik maakte ons zorgeloos en lawaaierig.
De tante, wanneer geen kostgangers bezette de kamer sliep overhead, en vermoedelijk slapeloze één ochtend, wanneer het was vroeg daglicht, gehoord onze stem, naar beneden kwam en verbaasde me in de daad van fucking Ann en gamahuching Jane, die boven haar hoofd en presenteerde haar spuitkutje aan mijn lecherous tong.
Een luide uitroep van hun tante opspeelt ons tegelijk .
"Naar bed, je vreselijke hussies."
Ze vluchtte zonder een moment van aarzeling.
Mevr.
Hoogerwerf ging vervolgens naar aantekenen bij mij op de laster van mijn gedrag.
